習近平：無論將來中國怎麼發展，都「永遠」屬於發展中國家

習近平指出，當今世界正處於大發展大變革大調整時期，新興市場國家和發展中國家面臨共同的機遇和挑戰。新興市場國家和發展中國家加強團結合作愈顯重要。

習近平強調，中國特色社會主義進入了新時代，同時中國是世界上最大發展中國家的地位沒有變。無論將來中國怎麼發展，都永遠屬於發展中國家，都會堅定支持廣大發展中國家發展，都會繼續致力於同大家發展緊密的伙伴關係。我們要以“金磚+”合作為平台，同心協力，砥礪奮進，攜手推動新興市場國家和發展中國家在共同發展中取得更大成就。

source:

負責任的大國，領會總書記的責任觀

進入21世紀以來，我國支付聯合國會費增加了12倍

我國在五常中對聯合國維和活動的貢獻最大

我國引領或積極參加朝核、伊核與敘利亞化武及其他地區熱點問題的和平解決

我國對發展中國家援助表現卓越2012年:我國對亞洲經濟增長的貢獻率達到50%

我國對綠色能源發展投資做多我國對關於全球氣候變化的國際合作更為積極

.......................................................................

小學程度係咁上下

發展中國家

人無恥
便無敵

咁炸返去做發展中囉

希望美軍快啲幫佢變番發展中國家

咁想做發展中國家？

無論將來中國怎麼發展，都「永遠」屬於最大贏家

符合中國特色
好野就我既，責任就你既

咁佢又冇錯wo
侵侵都話美國都係發展中國家啦，只係比較快同先進

中國以發展中國家永續發展 有助成為宇宙最強 防止外星人入侵 有分析指 中國可能是最大嬴家

繼續用發展中國家名義去拎著數？

中國發展到咁仲係發展中國家？高鐵又話世界第一、華為又話整5G技術好撚勁....又乜又物，咁都仲係發展中國家？

將結束法國和意大利訪問的中國國務委員兼外長王毅，周五（25日）評論近來電訊巨頭華為等中國企業風波。他表示，在沒有任何證據下，「動用國家力量來抹黑和打擊特定的企業，這種作法既不公正，也不道德。」

王毅指，更不能接受事件背後顯而易見的政治意圖和政治操弄，認為各國該對這種無理做法和霸凌行徑，予以警惕和抵制。

他續說，各國皆有維護國家信息安全的權利，但不能打着「安全的幌子」，以莫須有的借口，損害甚至扼殺企業的正當合法經營。

呢個國家(得共產黨一個執政黨)
真係去到cls既地步

自爆幾個核彈再講

小支支

回帶嘅
仲以為佢又咁夠膽出嚟吠
原來仲匿緊係黨媒同華春蠅個閪入面

意思姐係想做無賴？
愈講愈衰

麥家廉被炒，刁帝即時the哂皮

中國人廢到無論點發展個國家
到最後都會發展唔到

彈出彈入,打我丫笨
平日厲害了我的國,比人要求負責任就發展中國家,避撚哂d減排減廢發展民主既責任

咁發展黎 做乜

又話中華民族偉大復興？

美國都係發展中國家

全世界有邊個唔係發展緊呢？

之前仲日日講強國夢，偉大復興

而家侵仔兩三下手勢就嚇到唔敢講

發展中國 家

習總以為發展中國家係指係中國發展嘅人

做咩執侵侵口水尾

無論習近平有多老,都永遠是小學雞

發展中國家好委屈呢

都永遠屬於發展中國家
咁就可以係世界拎盡著數但又無義務交會費

知唔知醜？

你都無能力過到路易斯拐點
講到好似有得簡咁

永續發展中國家
除非倒退

其實有邊個國家已經停止發展？

留班七十年

大国崛起呢？
民族復興呢？
中国夢呢？

永遠輸打贏要

無論將來我怎麼長大，都「永遠」屬於小童

永續小童價坐車

雖然唔係國家
但香港有資格